垃圾會看更工邊度搵架？

好撚好做咁,畀販民掂一下就話工傷然後放大假,一年唔知使唔使返三個月

你演技得唔得

藝員訓練班學歷優先

肯定referral喇，仲要深藍絲先得

啲friend話我早啲出世,朝偉應該無得撈